連登無人出燦神post，失望

狙擊大師都仲唔夠